[悟空再會] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第131話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

咁就最後一集

線上Link :

愛奇藝需支那ip

google 龍珠超+集數 /
youtube Dragon ball super+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

等緊

唔覺唔覺都屌住嚟睇兩年幾

之後係咪停一排先再出返

無講過做唔做

悟飯好波

留名

有仇報仇

兩個都試過打到佢仆街

悟空同菲利聯手竟然令我有莫名奇妙既感動

親生仔贏左

贏咗

變撚咗火影忍者
咩角色都可以洗白

唔係偷襲我覺得收貨

邊到有得睇？

YouTube

都唔係嘅 始終關乎自己生死

BBQ結局 不過預左

願望果然係復活晒所有宇宙

係 比魯斯應該買遊艇比mvp啦

幫菲利返生

維斯有呢個能力

算係好定唔好
全世界人一開波就估到既結局

完

咁咪又可以繼續寫

屌 膠囊公司

咁其實最勁既人係咪都係維斯?

佢老竇

其實最尾打嗰度，都係金髮超西最型，其他色都柒

結局得好急好求其咁，魔童龜仙人天津飯有冇講過野

我覺得紅都靚過藍

唔講好過講啦 屌

劇場版應該先係真結局

Lm

大王同17號好撚型

星期日朝早冇咗要起身嘅理由了
可以直接訓到星期一

今集有無又幾百萬人大直播？

睇鬼太郎囉

重有幾個宇宙未蒲過頭 有生之年佢未死實有得再出

阿全最勁

問過親生仔菲利未?

等電影

菲利咁又可以出多集劇場版

菲利最尾想點 唔通又想征服宇宙
真係洗白？

搵唔到中文字幕

邊有咁快

想係一回事，而家既佢最多搵個地頭做山寨王

睇你點定義為之勁，佢唔識戰鬥，只係識按delete掣

你咪又係照睇落去，咁就成功左啦

睇咗咁多年龍珠，佢唔係 bbq end 我先驚呀

終於完
有莫名嘅失落
最尾呢個場景
呢個架勢動作
啲回憶返晒黎

漫畫重會KEEP畫既

一路鬧都一路睇左幾年

終於完
下星期開始冇得再屌

之前睇神與神劇場到死唔斷氣垃圾畫風
屌住屌屌到依家 終於無得睇了
唔洗逢星期日9點都起身屌
不過真係同火影一樣會唔捨得

完！

以前消失左既宇宙都復活埋

17號
親生仔

今集睇唔到有崩，畫功好靚

最失落係無咗莊子...

莊子咁有錢
快手實現佢願望

維斯已經等如神龍 可以復活

悟空同菲利既約定係咩

重睇啦屌

重睇

全仔世界第一
之前反全仔話佢煩果班友仲有咩想講?

超級龍珠復活曬所有宇宙係12個定18個

咁就完咗

雖然結局唔難估 但係見到菲利同悟空合力同埋悟空比達最後擺返第一次打果個pose 始終好感動

做咩講到17號好大犧牲咁
佢要郵輪既莊子送又得 地球龍珠整都得啦

仲有人會問依個約定

結婚

全王大人

18號自私到
港女格現曬

悟空開頭又話應承菲利會遵守約定
之後菲利話要返地獄悟空又話未夠鐘
其實係咪想反口

係喎 無講既

對白亂咁黎既 垃圾

如果有下季比個機會阿樂型一次得唔得

漫畫劇情黎

悟飯悟天 下一季可以成材未

應該莊子買, 佢個手勢好似講緊唔洗客氣

全王偽民主

如果悟空變唔返自在極意，咁比達咪勁過佢

再咁做實畀人打到仆街

耍花槍既野你識條鐵咩

17號個願望咁簡單, 洗鬼超級神龍咩

唔可以成材，因為Z結局講過悟天唔打得

又講到天使有陰謀 , 依家呢?

睇多次, 係喎

捉呢班人都搞到咁，點成材

即係要咁多個宇宙整體又強又善良先會免於消滅
表面上細路 其實好成熟 好恐怖

呢幕抄劇場版比達

comtemt farm 死全家啦屌

悟空最尾講到要負碌靠迫先出到極意功
睇黎想悟空既界王+超藍同比達既純超藍實力拉番平衡

界王神全集無講野

關咩content farm事
三兄弟個宇宙個天使真係有奸笑
係動畫組亂9加野扮伏線fake人咋

下季先啦，呢度大把空間寫

莊子面紅話唔使客氣

有講, 話17號個願望令佢意外

comtemt farm:呢季冇唔代表下季冇

天使奸笑都合理
明白最後會復活

好好睇!!!
頭半菲悟聯手見証歷史了!!

呢集睇得出菲利真心唔想第七宇宙消失
因為佢作為宇宙帝王嗰份執著
同比達作為撒亞人王子嘅自負同驕傲一樣

我覺得嗰個只係無奈嘅笑唔係奸笑

有啲唔捨得

玩多次棒球囉

唔講好過講

諸神 超綠 自在極意守

感覺17號先係主角

都話有講野

維斯識復活人🤔🤔?

又話悟空再會

仲以為跟全王去修練

又話釋放出壞宇宙

屌，以來都係9 作故仔

老老實實，根本17號先係真主角

自爆又唔洗死

又留到最後一個係場上

仲要許願係佢許

17號真主角

炸到吉連吐野
悟空都做唔到

笑到仆街

老界王神換到命，維斯仲要高一層梗得

我覺得柒達有啲唔開心喎

平時都係佢拍悟空打大佬

今次比菲利搶撚咗個位

仲幫菲利洗埋底

唔知點解見番呢個場景有啲感動

唔會跟住又打返佢掛

自在極 意悟空 佢都打唔贏

變壞又點

悟空幫北界王復活咗未?

又一個...

作畫好靚

練成自得其樂功

喊咗出嚟
btw頂你真係俾親生仔贏咗

你睇下界王要悟空幫佢復活復左幾耐

菲利正式復活
咁比魯斯而家係咪可以日日係地球鳩hea

龍珠超d編劇度個d對白好怪

親生仔

開口埋口同伴,其實幾難頂

到最尾又話自在極意唔識用

菲利同悟空合力 最後悟空比達企位都好感動

紫加黃真係第一次見

好感動 終於無人問點解其他破壞神未消失 因為佢地翻晒生了

扔菲利出去前後2分鐘好睇到

所以扎馬斯成功係幾意外

已經有人問天使唔係謀反殺全王咩

17號果然係親生仔

估唔到仲有budget

好似睇緊劇場版咁

其實幾鍾意今集最後d畫風,明明之前大會篇開頭幾集都用過,仲以為會開始轉呢隻畫風,但幾集之後就無咗回事

說話唔係咁講
悟空都係要迫先用到極意功
同埋菲利修煉一陣就成長到金菲利可以同超藍一戰

成套野最好睇既2分鐘

悟空兩隻左手？

驗腦未

菲利條尾咁易斷嘅

今集係山室直儀第二次作監 (雖然佢平時都會修下鏡頭)

如果有一幕係比魯斯來地球，再次同悟空打，大家都係用自在極意功對決

應該係莊子買 最黎架遊艇有膠囊公司logo

真係兩隻左手

今集打鬥世界級

好明顯莊子買啦
原來天使有復活能力龍珠都唔洗出

要破壞神批准先得應該

點解比達唔上深藍
悟空又好似上次打M比達咁有超3唔變, 今次扮變唔到極意其實係識

屌你 標題黨
咩意外結局，再會悟空。以為會好似GT咁悟空會消失左

屌 搞到我諗到悟空同菲利一齊坐筋斗雲
之後悟空摸下菲利… 「原來你係女仔黎架？」

好明顯超藍係鳩作

巴打們有冇高清版
最後一集想睇高清D

睇返之前D垃圾農場分析就忍唔住笑左

正在無變新色

今集有無中美洲反應睇？

今集跟本係回想黎

屌 菲利冇變色你嗌乜春

爆氣

好唔捨得

下星期無啦

其實成個超都係比魯斯發既夢!!!!!!!!!!!!!!!

紅神封魔功呢？

希望快啲有新一季

如果力量大會之前同人講，17號係最後勝利者，一百個都未必有一個會信

今集場交係畫得好正

呢個真係笑撚死

有,點解無,又唔係一抽一,係團體戰

臨尾有彩蛋

明明天使最好揪 冇正式打過

同菲利聯手戈下真係有感動到

希望如果有下部係夜晚播

想睇多血腥野同無咁幼稚劇情

比達個表情

即係Z尾個陣仲有超藍極意呢樣野啦

菲莉都叫彩蛋

主要係因為最後勝利者通常都係重要角色，邊有人估到咁耐冇出場嘅17號，原來係親生仔

屌 17號真·MVP

吉蓮習的新技能：朋友的信懶

同菲利一齊打果下變咗超一真心喊出嚟

好撚有回憶，超一係最強

又話有劇場版片段

菲利最尾又招左隊兵出黎

日本live完有
都係播悟空跳跳下嗰預告

嫌唔夠爽, 吉連俾悟空菲利推倒果陣,
應該要整幕吉連望住MVP
心諗 "仆你個街你條死剩種" 果下超唔甘心既眼神

17號先係親生仔

依PART先最正

橫掂最後都全部復活，不如一開始就唔好俾悟空提升得咁快啦，雖敗猶榮咪幾好

而家即係悟空俾人迫到埋牆可以一人殺晒成個第七宇宙？

得巴西相, 其他等人up啦

全力菲利+超1悟空合力個畫面靚到

返緊工 好想即刻睇

其實菲利好難再變返黑, 見到悟空同全仔, 維斯, 比魯斯咁FD, 仲敢作反咩

原來有個page睇 等佢up 1080

佢未講左會避忌下

其實菲利點解都重有咁多靚

周圍收既姐
佢個朵咁響

屌你真係勁過入波

佢話老竇係前5，咁其他4個係邊位

呢個畫面幾靚

Twitter見到

All i'm saying is, dragonball super 131 proves why Android is better the iPhone

#DragonBallSuper

好癲 但好正

好睇到

香港無咁既地方去一齊睇

菲利同悟空睇到少少起雞皮
有少少感動

差斯路未洗白，佢去咗邊？

之後爆氣嗰下
心諗唔係連龍珠都玩光之翼下嘛？

原來諗多左

黃金斯路

其實龍珠啲劇情無限loop可以loop到世界末日

開番套菲利傳好過 指菲利做主角

聽講係地獄
同菲利個處境咁上下

新嗰隻格鬥game入面佢有講過
但唔知算唔算正傳了

想睇吉蓮外傳多d

香港冇咁嘅地方

好正啊 悟空菲利聯手

外國人無論鬼佬定墨西哥佬都睇得好激動好熱血，個氣氛真係好好。

超藍斯路 同斯路仔同樣

當左自己住起第7宇宙，幫悟空打氣

痴線，點解130同131集d作畫咁高質
動作流暢又唔崩

J左好多次

用龍珠個名彈出黎搵人畫,重要畫每集高質有幾難,因為實搵大把錢
你望海柒王,再望下龍珠就知邊套人氣全球性
不過又老實多句,點柒既畫只要係龍珠就點都有人睇

之前有d集數崩到仆街 又 定格就算

郵輪嚟啦直情係

其實係通過悟空激發其他宇宙同界王神破壞神一齊進步～

一路係你地以為同gt行同一路線 唔係咁行就屌人標題黨

你覺得唔係悟空佢地贏 會唔會有宇宙會幫其他宇宙番生？
好多漫畫都係講主角會慢慢改變身邊嘅人
睇左咁多年都唔化嘅

真

成班人一齊叫悟空上果陣 都算講過一句既

感覺上對比以前z完 個feel冇咁大

岩岩睇呢個畫面
腦海即刻彈出黎: 又可以出FIGURE了

但其實破壞神唔係先應該係負責消滅野？界王神叫維斯復活佢唔係啱啲咩？
呢個位都有啲似打完布歐肥布歐出番嚟

比達=17>菲利=悟空=龜仙人>18
悟空唔係開外掛都輸咗啦

唔攪地球就得啦

點解17號咁多戲份嘅
又唔係主角 但好多位都造到佢好出位

班content farm 鬼佬日鳩日陰謀適大神官而家點算

復活可以用地球龍珠啦

打晒冷震

18號心中只有錢

唔使買呀，有現貨，生日party果架

好熱血

莊子基本上係地球女神。又有錢，又有時光機同其他技術，仲每次都有新科技。

係囉

果然金毛係最正

本身咁寫我都以為悟空要去陪全王一排換取所有宇宙復活

比達人生贏家

其實9作呢d內容既人究竟咩心態？？

屌你做鴨咩...

Content farm呃點擊

接檔嘅鬼太郎話預計五十幾集，應該出年四月完，出年四月係龍珠Z三十週年，希望會有新一套

菲利代工

點解比達個真藍mode都無埋

約定嗰度
悟空串鳩菲利娜美星嗰陣

都唔係出全力打

竟然冇人覺得最後唔係柒達悟空聯手冇問題

比菲利搶晒鏡

豬博士可以講點解自己係博士未

照咁睇悟空再會只係代表龍珠超暫別

打得最熱血既竟然唔係柒達同悟空

同菲利合作正啲喎
嗰種 “從前仇敵，今刻同仇敵愾”嘅感覺好正

次次都係柒達你唔悶我都悶

斯路咪響地獄，悟空同細布打果陣，斯路同菲利一班壞人睇住大電視觀戰

動畫原創

btw 野澤雅子81歲仲咁好氣

但我睇得出柒達唔係幾開心

屌，個結局完全無feel
好撚tab

但要食幾手西
個西俾悟空阿樂睇哂

有幾多人覺得今集好睇過上集

如果今集有出元氣彈嘅話
一定全場企晒起身舉高手high爆

你漏左老龜

由比達爆深藍開始都好好睇

完全零驚喜... 咁就完

求其到爆

個尾點接去z個尾

覺唔覺得17号有d似家駒

布歐條撚樣又話訓幾個月 個大會打左48分鐘計埋搵日咪一日 最尾咁快出返黎一齊食野

搵人

點接唔到

屌 好燃搞笑
最後竟然17號做大佬

少睇其他動畫
日本會唔會嫌初版太求其
或者畫得太精簡，n年後出重制加強版？

下星期無得睇了 有啲唔捨得

悟空期待歐布可以好似布歐咁勁就想訓練佢
但依家悟空吹到變咗超西神
仲會期待依種垃圾級數 ？
咁叫接到我無野講

同超3差唔多既布歐轉世之後有超藍實力
俾佢轉多幾次世咪一下打爆全王春袋

如果歐布冇人訓練過佢已經有超西神嘅實力
悟空就唔洗幫手訓練佢啦 歐布最後個實力可以去到邊冇人知
冇人話佢只會去到布歐咁嘅lv

死都唔會和好
菲利你已經死了

想睇content farm陰謀版本

你都唔明
悟空當初係對布歐既實力感到驚訝
先想佢轉世之後既人可以成長然後同佢打
依家超西神遠遠超過布歐，佢既轉世仲會令悟空期待咩
131最後仲要話要變再強
咁直接同比達練算數啦，仲帶歐布走黎做咩
有超西神陪練唔要帶個垃圾走

佢BD版好似會再執

口裡說不

最尾一集反而幾好
唔拖個劇情正常返好多
忠與奸合擊真係睇到曬邊3個先係鳥山明親生仔

龍珠超兩年黎真係邊屌邊睇 咁快就大結局 無得屌好失落

三狼要畫好D，唔好齋踢波
leeblue leon可以以cut晒佢
jiren要加多幾招比佢，唔好下下紅波

依種戰鬥力崩壞更加接唔到落z尾
龜仙人都可以上台打已經夠戇鳩
歐布一出世絕對無布歐咁勁
如果唔係悟空就唔會撚狗咁撚佢
而係認真打

比菲利搶咗女主個位...

誰人沒有過去...

又元氣彈嘅話我覺得太悶...
咁完算係咁了。

以後星期日點過呀
好想隻dragon ball legends 快啲出，
一定重課

又係人多蝦人少，三條友無限血圍摳芝蓮一個人，賤到爆

唔講以為娜美星篇重製

最尾

係咁架啦

呵呵呵，各位跟我一齊搵斬死我個細路

去到最後都仲企係台上面個3個果然係終極親生仔

悟空：無限體力，永遠的第一
菲利：瘋狂復活，終極洗白
17號：全場mvp，唔知踢撚咗幾多人落街，爆炸都唔撚死

比達

佢今集驚訝個樣 擺到明就話 點解卡卡羅特拍菲利會夾過同我

ending竟然有莊子家姐

鬼叫柒達生得矮

我記得復活f果陣 維斯話悟空同比達肯合作就會打得好勁
我仲以為今次有野睇 點知比菲利 ntr左

首先要俾占卜婆婆請上黎先

正係正 但咪又係多bug
17號打到吉連嘔野 悟空咁勁都做唔到
原來話唔比飛 之前我都當係彈跳力勁d
今集攬住吉連衝落街
最後超1同普通菲利都打到吉連仆街
吉連今集嘅戰力真係睇唔透

果然冇得隨時變極意

佢唔攪地球就無事

係咪會有第2季 ？
佢又未講到z最尾打歐布嗰度
好唔捨得

垃圾希望唔好再出 已經出到不知所謂了 推翻曬以前啲劇情

吉連已經無哂力
衝落街有乜問題 由高處衝落去捉住吉連

大把人想睇

菲利練四個月都由超一級數上到超藍啦
訓練驗布上到神級布咩出奇

麥當勞都好多人食

17號：「我既願望係要一架好撚好撚大架既遊艇！」
全王x2:「Delete!」
咁就神作

未睇過Z

超級龍珠許呢個願望真心柒到喊

菲利有解釋佢係冰凍惡魔種族既原因先可以練4個月就咁勁
歐布係咩種族 Nigga惡魔呀？

無睇漫畫 ？

最尾強行將吉連弱化

有睇
咁你點解釋
你將菲利既設定套落其他人度
咁龜仙人都可以超神級啦
練下咪得囉

我諗起幕

其實帶悟天 細杜 頂 無限同天津飯都得啦屌
我諗到個劇情
就係融合唔夠 合左體既卡芙連打
細杜叫界王神比耳環合體
到時又可以出多隻模型

究竟全王定超級神龍全能d
整超級神龍出黎既龍神又邊個整出黎?
都係全王?
吉連想許咩願姐喂...出埋132集講哂先完啦...

有種族㗎咩

咁布驗夠係特別
係巴比提制做的魔人，獨一無二的存在
菲利無修練過都有超一級數，咁同樣無修練過的布歐直頭有超3級數唔係仲勁？

冰凍惡魔族正史邊有講過
同人設定黎架wo

有冇巴打可以整張手機wallpaper黎j..

細布實力 設定唔係
超3full power 係可以屌打細布咩
佢屈在唔識痛同打唔死

同埋明明布歐先係無種族，遠古時期獨一無二的魔人
我就當菲利係咩冰凍惡魔族
點解依個族可以咁勁魔人就唔可以
佢係唔係記錯布歐係普通外星人

你嗡乜 ？
都話係菲利既設定黎
若果修練完個戰力可以幾何級咁上既設定係人人都有
咁龜仙人都可以屌打斯路啦

咩full power姐，實力上係差不多但細布體力高d
打唔死咁元氣彈又殺到佢，佢係識再生所以一定要所以細胞殺晒
仲有依d係佢的能力，總之都係有超3級數

On9，幾時有話過得菲利個種族可以幾何級數上
仲有布歐又唔係地球人，點解佢唔可以幾可級數上

咪係 悟空係歐布咁大時戰力唔過1000

悟空12歲得10好似

全王扭蛋都要廿蚊

柒左三年嚟講
呢個bbq結局算唔錯

佢可唔可以係要作者寫出黎
而唔係靠讀者幻想
用下個屎忽腦
下下都腦補，咁龜仙人可能係仙人系
變超級龜神又得唔得

有冇人知講咩

不如你搵返菲利係冰凍惡魔族同得佢先可以幾何級數上的證據
同埋我夠可以話作者咁寫悟空覺得歐布勁，證明悟空知道佢一定上到神級數
唔好下下自以為是以為一定接唔到係bug

真心唔明點解菲利要洗白，話哂都係撒亞人嘅滅絕元兇，正如猶太人會唔會同希特拉fd返

復活完佢 再殺佢

你夠可以話
咁咪姐係腦補
復活之f菲利話自己係天才
所以練四個月就可以超勁
咁係咪只要係天才練幾個月就可以幾何級咁上？
悟天係天才佢練幾個月係咪又會勁過超神？
根本依個就係菲利設定黎
當然依種設定係極度戇鳩

上次叫埋老豆去

結果

有無睇清楚我講點解得菲利先可以幾何級數上呀？
宜家係悟空覺得歐布勁，悟空上到神級都覺得歐布勁係唔係都係設定歐布上到呀
你憑咩話係bug
仲有咩冰凍惡魔族幾時有講呀

可以接返張圖

變返第二三模式就得

你都戇鳩
悟空覺得歐布勁果陣係z尾
依家超係之後先作
姐係老鳥坐時光機黎依家知道有超西神
所以返去咁作呀 ？

算喇，大結局有咩好嘈

你都on9，超個時間線係個十年之間
我理得佢作的時間，唔明顯反駁咪得，又無話過個時悟空幾強，改設定唔撚得架
冰凍惡魔族設定有未？

一直都唔明點解芝芝要整個C9頭

乜都關家駒事

同全仔再別咋麻

莊子有出場但一句聲都無

睇龍珠都要咁多理性不如你返去睇hxh啦

說好不提

鳩估：

劇場版係因為17號許願復活埋12宇宙外其他嘅宇宙，所以有新敵人出現

真男主角

計高度，最一定係斯路

兩個老婆嘅反應差幾遠

莊子完爆gigi 理性小女人有錢

悟空期待歐布可以好似布歐咁勁就想訓練佢
但依家悟空吹到變咗超西神
仲會期待依種垃圾級數 ？
咁叫接到我無野講

你就咁講，首先悟空想同歐布打係因為個時打布歐唔係佢一個人力量做到，所以想堂堂正正決多一次，同埋歐布又無話明唔可以強過當年布歐，咁點解一定接唔到？明哥夠無講歐布個種族可唔可以好似菲利個種族咁上到神級，咁憑咩話接唔到

若果當年悟空冇非禮芝芝,芝芝會唔會愛上佢

邊度見到？想擰返隻

有一個人 默默地等緊悟空.....

咁都唔明顯反駁 ？
姐係有比達超西神陪練唔制
要搵個可以去到布歐級既陪練
龍珠超一堆bug仲話可以駁落z尾
如果只要係天才就可以練幾個月就超勁依個咁bug既設定唔係菲利專有
咁悟天同杜拉格斯咪要由天才變智障
況且到依家都無辦法證明歐布係可以好似菲利咁

睇龍珠唔洗理性
咁龜仙人都可以作到屌打全王
當大神官狗咁屌

芝芝以前唔係咁
柒飯出世之後開始

當年南美洲有無直播斯路遊戲???

連菲利都有得復活

明哥都無話龜仙人唔可以好似菲利咁
咁龜仙人都絕對有理由上到
係咪

有咩唔可以? 熱血就得啦 小雲都屌打比達啦

有無睇架，佢係因為當年勝之不武所以想修練歐布到最好壯態決多一次堂堂正正，同埋歐布戰鬥力比佢想像中高，只係十歲就可以同佢平時個形態差不多，所以期待可以修練強敵

係無證明到呀，但你又無證據證明唔可以好似菲利咁憑咩話犯駁呀

再講多一次,冰凍惡魔族設定在哪？

你岩
搞笑漫畫龍珠超

龜仙人就設定地球人，官方就設定無限係最強地球人，無限咁多年又修練又戰鬥都係咁上下
有show過歐布修練完後咩（唔計gt)

我都無證據證明龜仙人唔得
所以只要龜仙人再練落去
實屌打全王，係咪

睇龍珠個心態真係可以輕鬆D 話晒都80's漫畫家 唔似而家啲新派漫畫家咩都要講設定 合理 承接上文下理 一大堆伏線 當初龍珠會紅唔係因為呢d因素

點證明地球人唔可以再上
又點證明歐布可以好似菲利咁上

點撚知呀，你問明哥囉
不過老龜就講到明地球人，最強地球人無限咁多年黎都去唔到點強
布歐就無show到佢修練可以去到點
喂，冰凍惡魔族呢？

起碼地球人最強個個練左咁多年都上唔到神級
但布歐就無證明過，所以我唔敢講佢上到
但我都唔會好似某d人講佢一定修練完都唔得

重點，冰凍魔惡族呢？

劇情戇鳩絕對唔關新唔新派事
當初z都有bug,而佢紅既因素我係超睇唔到

咁冰凍惡魔族呢？我都睇唔到？介唔介意話俾我知邊度有講？

好簡單，因為作者無寫
自己強行去腦補，咪係唔合理
你上面話點解菲利得歐布唔得
唔係覺得歐布可以上到係咩 ？
依家又戴頭盔話唔敢講佢上到
感覺到自己一直係度腦補緊喇 ？

你真係好小學雞，只要講錯少少
就捉住黎係咁追住煩
乖喇，大個仔喇
我唔答你唔會瞓唔著掛

元朗yoho一田

嘩真係文盲黎
因為無講所以我唔肯定得唔得，所以唔敢講犯駁
但你就話無證據證明得所以一定唔得
即無證據證明我無犯法我就一定犯法？

其實你有無睇漫畫架，悟空覺得勝之不武，所以想修練歐布到最好黎同自己打，而第一次打個時歐布表現好過自己想像，所以期待佢可以挑戰自己，咁有咩問題，悟空覺得佢可能上到唔得架？

仲有，冰凍惡魔族呢？

成套龍珠超，野比飯，悟空俾槍射傷，戰力極度崩壞，比達跳舞
根本係搞笑類動畫黎

大佬呀，你憑空想像講埋d無的野，你又唔撚應我，自己唔肯認就話人地問題捉住黎煩？
你係之前幾時有澄清過呀？同埋我可以真係唔知所以問下都唔俾？

想修練歐布到當初布歐既水平然後用超西神秒殺佢

佢幾時有話過修練到當年水平就夠？佢只係話修練一個強敵

我唔澄清你係咪會死呀
你咁肉緊追住個冰凍惡魔黎問
我會忍唔住笑架嘛
咁鬼小學雞

變100%掛

嘩，話人腦補設定
自己就腦補咩冰凍惡魔族
咁鬼唔認得衰死要面
我會忍唔住笑架

同埋我可能真係唔知，唔通我背晒所有龍珠野？我真心真誠真意向你請教你就話我追住黎問？

佢係欣賞當年布歐既實力前提下，想修練歐布
依家超西神都已經咁勁，布歐既實力仲會令悟空有興趣 ？
諗都覺得唔合理啦

冰凍惡魔係有出現過係同人作品
我係記錯，唔係腦補
而你講既就真係完完全全係你幻想黎
作者寫都無寫過
依d先叫做腦補
明無 小朋友

菲利夠可以超一上到超藍啦
當然你可以話設定得菲利得
但悟空撚知呀？佢覺得菲利得咁歐布都得唔可以架
唔合理還唔合理，係你話接唔到呀
接唔到係明顯犯駁如大杜係漫畫黎到同悟空講個d野先係

有冇抽極意悟空？

我想要小雲

唔合理咪接唔到囉
你想嗡乜姐

宜家係你話犯駁，但漫畫無講
而我只係話有咩出奇，反正漫畫都無講唔得

你係先推定有問題，證明唔到係無問題就代表一定有問題依種歪理明未

屌

漫畫要寫得唔犯駁
係要作者寫出黎去令讀者明白
唔係要讀者去主動迎合
去幫作者兜

菲利夠唔合理啦，咪一樣得
學你講設定，設定又無話唔得你憑咩講一定唔得，你係明哥？

宜家係無明顯犯駁位，你就話犯駁呀

除左龍珠,仲有邊套動畫會係公眾地方做大結局

應該周圍都有

靜啦兩條柒頭

我講過菲利咁樣合理喎
我都覺得菲利咁樣練上去極度戇鳩
設定無話唔得咁地球人都無話有極限啦
設定無話唔得而你又覺得可以既
咪就係腦補

有明顯犯駁位
戰力崩壞令到歐布失色
係擂台上歐布爆氣既戰力仲可能令悟空驚訝？

復活返斯路，再吸收多次17,18 變黃金斯路

悟空可能係有心扮唔識開極意 廢時比達自悲
以前超3都好似係咁

天才，無限同老龜修練左幾多年呀，咁多年都你連悟空唔變身都不如，如果佢地同菲利一樣四個月上神級緊係唔合理啦
幾撚時有show過布歐修練完後有幾強，超都係減完肥後同悟空打左陣有幾強都唔知

係唔係要好似大陸個種價值觀咁證明唔到自己係清白就有罪呀

咪講左無證據證明布歐極限去到邊，悟空覺得佢可以強落去唔撚得
菲利夠失色啦，佢修練完教去到神級，悟空又唔係上帝，佢覺得歐布上到有咩出奇？

冰凍惡魔族
睇撚到打冷震

證明唔到自己係清白唔係有罪係咩
你衰非禮俾人拉上庭人地有晒證據你證明唔到自己清白
咁你咪要洗定屎忽囉

睇到眼濕

其實你有無睇漫畫最後一回架，歐布可以同悟空唔變身平手咁濟仲要咁細個，佢覺得由自己親打訓練歐布可以同自己打咩問題

你都識講人地有晒證據啦，你宜家無證據證明布歐修練完可以去到幾強呀

宜家係無證據證明你殺人，但你無證明到自己無殺人的證據都要俾人話犯法呀

Z個ending 入黑歷史啦

布歐既能力作者有畫出黎
悟空覺得佢可以強到去神級係你腦補
菲利個設定就係破壞龍珠依套野既設定黎
天才練幾練可以去到神級
咁悟天練幾年咪毀滅宇宙

其實鳥山明講得出超係接Z尾
就冇咩好嘈啦
即係經歷咗超嘅故事嘅悟空
都係咁欣賞歐布

悟空欣賞歐布唔係佢勁到可以同佢打
而係歐布有好大潛力, 所以先要訓練佢咋嘛

放晒水啦
平手

俾人打到手軟

我既證據就係布歐有幾強
就反映歐布可以有幾強
唔會勁到一轉世練幾練就一隻手指打贏超3咁

On9，當年夠有畫到菲利得超一
但點解佢可以四個月上到神級都唔犯駁
因為無show過佢修練完有幾強
同樣，有show過布歐修練完四個月後有幾強咩

腦補
鳥山明話乜就乜
點作都得，照單全收

笑撚死，都無show過佢同悟空修練完可以去到幾強，自己腦補唔得，
就算轉世前的細布都無修練過，憑咩講佢唔可以修練變強？

佢咁叫認真打 ？
認真果陣既悟空會係咁打 ？
你洗唔洗返去睇返次龍珠z？

佢四個月上超神級唔犯駁 ？
你講野呀 ？

自己腦補無可能搵野黎講
有無講過布歐修練完可以強到去邊呀
無限就咁多年修練都得咁上下
但布歐同以前菲利復活前一樣無show過修練完後有幾強

憑作者無寫

點解解菲利可以四個月上神級就無問題
布歐都一樣無show過佢修練完可以去到邊,咁悟空覺得佢有機會變強到自己咁，有咩問題，真係弱智

無證據就一定犯駁？
無寫你就咪撚話犯駁啦屌

到作者有寫布歐都可以修練變強果陣
你先講野
我係用返布歐既實力去反映歐布實力
你又用咩黎反映佢可以

我無講過菲利咁無問題喎
我只係話作者有咁寫
我一樣都覺得依個設定好戇鳩
但重點係，一個係作者有寫佢可以咁
一個係作者無寫佢可以咁
夠淺白未

打我啦

好期待之後劇場版

係呀，佢寫到咁唔係犯駁係咩

所以我咪話唔知
唔知咪即係無犯駁
即係我無證據證明你無強姦過人所以你就一定係強姦犯
你睇返留言，我係話菲利可以上到神級咁歐布可以上到有咩出奇，從來無show過歐布修練完可以去到點

無寫到唔得就唔好話一定唔撚得所以犯駁
夠淺白未？

弱智，原來無寫就係犯駁，用下個腦啦
係唔係無證據清白就一定犯法呀

出奇呀
菲利還菲利，歐布還歐布
菲利可以上係作者決定既
但作者無話過歐布可以好似菲利咁上喎

原來作者冇寫就唔駛討論

總之歐布係潛力大到悟空認同佢
直情要親自訓練佢
實力可以去到邊冇人知

但你唔可以用布歐現有嘅實力框架
去界定歐布最多得布歐咁勁
而且轉咗世之後兩者其實冇乜關係

你俾人告果陣無證據證明自己清白咪就係犯法囉

悟空認同佢果陣老鳥仲未佢超西神
而佢依家龍珠超個戰力崩壞成咁
令悟空認同佢變得唔合理
如果兩者無關係，咁一個普通地球人會無啦啦咁勁 ？

所以咪無犯駁囉，憑咩講接唔到
咁係唔係如果之後寫阿樂生左個仔
你就話唔合理，都無講佢可以屌閪，可能佢係不舉呢，點可以有仔女，犯駁

低能仔，咩叫疑點利益歸於被告
香港係唔需要證明自己清白，只要證明到無足夠證據自己有犯法就得，除非你係大陸

訓撚醒未呀，咁當初寫個時夠無講悟空係外星人，咁之後先講返佢係外星人又犯駁呀

講撚到，個時悟空同佢打完覺得佢實力唔差，唔好同我講現實，總之故事中佢係經歷完超神都覺得佢唔錯有咩問題，有講過佢一定上唔撚到呀？

由頭到尾講可能既係你唔係我
可能歐布上到前，無話歐布上唔到後
我就講緊作者無咁樣寫，而佢依家個戰力崩壞成咁
要接去z就有犯駁位

諗起當年呢啲content farm料大把人信

睇得多marvel thor同 content farm

short 鳩左

菲利同比達其實都算同一類人 只係比達畀菲利早入隊姐

人地有證據咪得囉

宜家係你無證據呀畢頭

幾十年前未寫超西神咁又點
依幾年鳥山明寫神VS神, 復活F同超
講明係接Z個尾就冇問題啦

悟空認同佢有潛力冇咩問題
一個普通地球人打到佢手痛已經好撚勁

轉咗世實力同前世冇掛鈎㗎喎

佢實佢同全王係咪同一個種族

無寫即係未必唔得，即係無犯駁囉

用布歐實力來反映歐布實力
咪就係我既證據
你既證據呢

假到咁都有人信真係智障嚟

話明布歐轉世都係普通地球人

你邊度證明到布歐修練完去到幾強呀畢頭

咁我想問老鳥作到悟飯咁廢
悟空俾槍射到重傷
老鳥講到明係咁，係咪照單全收，無問題？

普通地球人會勁到咁既樣 ？
你肯定？
又要破壞多次設定呀 ？

你邊度證明布歐仲可以修練變勁

悟空細個俾槍打都無傷，證明唔可能
但無證據證明布歐修練完可以幾強

你講咩呀

你邊度證明唔得
證明唔到即係未知
未知即係無犯駁

有咩好嘈，個時作龍珠超本身只係想整套劇場版神與神玩下咪排左係十年後Z結局前，點知會咁妹收咪越作越大，而家隨時廢左Z個結局都得啦，btw成套GT都廢左啦

墨西哥先有

無證據寫人造人16號修練可以有幾強
所以16號練完可能勁過全王
無證據寫明巴比迪練完有幾勁
所以.....，仲有斯路
學你咁講依堆人都可以去到神級啦下話

作者無寫咪就係證明
證明佢有犯駁位

點撚知，總之唔係犯駁

屌 睇龍珠都可以嘈一餐
睇hunter 應該嘈到開十幾個post

下，你咁就無架喇

統合各項技術黎計
大神官應該識最多野 用電腦做比喻
大神官應該 識哂所有app同知識 又可以運用自如

但全仔有洗機碟

我會排
超龍神 》全仔 〉大神官

低能
咁係唔係你證唔到自己無殺人就代表你一定係殺人犯
只要對方搵唔到證據你有殺人，你係唔需要提供任何證據證明自清白
所以根本唔需要有證明布歐可以去到幾強，你證明唔到布歐去到點就係無犯駁

人地唔制呀
唔理，總之就唔係犯駁啦

林chok

無證據點知
你夠無證據你一定無偷過野，咁我又可以話你係小偷呀

我個證明係用布歐實力去反映歐布實力

你無證據就話人犯駁
低能

人地有證據而我又無證據果陣，咁咪係囉

On9，咁菲利當年實唔通又代表宜家實力
咩叫證明布歐實力可以修練完去邊
宜家係悟空覺得佢修練完可以強呀無話過要同佢同當年布歐一樣就得呀

宜家你無呀畢頭
唔係布歐當年實力呀，係布歐修練完可以去到點呀

我係話歐布係擂台上既實力已經唔會令到悟空驚訝
因為戰鬥力已經崩壞成咁
菲利（無練）唔代表依家實力
布歐（無練）反映到歐布（無練）既實力

打擂台果陣既歐布既實力唔會再令到悟空驚訝
因為戰鬥力已經崩壞到魔人都係俾人秒殺既級數

訓醒未呀，驚訝佢十歲可以去到咁所以驚訝唔得架
你見到個小學生跑得快過中學生都可以驚訝有咩問題

google左一下，農場文章真係害人不淺

係超神既面前依種級數可以驚訝 ？
驚訝係z係合理，經歷過超之後就變咗兒戲
魔人都係俾人秒既級數，仲驚訝黎把撚
戰力崩壞到駁唔到落去z度
完全係犯駁位黎

佢係驚訝佢咁細個無人教都去到依種程度
唔係代表布歐級數令佢驚訝呀

超3級睇佢實力同超神級睇佢實力會係同一種睇法 ？
你儲到10萬睇到d小學生儲到1萬你會驚訝
你儲到1千萬果陣你睇到果1萬你會有感覺

悟飯夠驚訝悟天變超一，佢夠變到超二
佢係驚訝人地咁細個己經咁唔係驚訝有布歐咁強
佢個場都未去到當年布歐啦

而家悟空唔理歐布勁唔勁，只係為左當年承諾，咁樣接咪得，何況歐布超3實力，end topic啦好嗎

真心唔明驚訝有咩問題 悟空不嬲好戰但唔自大 見到有潛力嘅對手興奮有咩咁奇

白痴，一個小學生儲到一萬會唔驚訝
你驚訝人地做到唔代表你廢過人地呀

你呢個比喻唔係好啱
就算你好似愛因斯坦咁叻
但見到一個細路仔嘅知識有大人程度一樣可以驚訝

即係美斯見到一個小學生可以踢波勁過一個大學生己經會驚訝
理得佢本身係踢西甲定咩

唔可以為左當年承諾而見歐布

悟天超一絕對唔弱，對當時既悟飯黎講
你睇掉石仔就知，連悟飯都要叫佢遠d
悟空超3俾破壞神一隻手指彈到流血
佢依家上到去超西神，會對當年同佢超3實力相約既魔人既轉世仲要係未修練既細路既實力驚訝 ？
個程度你諗下都知有幾大
老鳥自己吹大咗，唔代表fans要照單全收

你有愛因斯坦咁叻你眼中既細路係一般人程度
無話大唔大人

你肯定細路踢得過大學生會令美斯驚訝

你用咁嘅邏輯諗野邊有計傾

你話要令愛因斯坦驚訝已經好笑啦
佢細個果陣已經醒過唔知幾多大人
仲可以令佢驚訝

菲利變新比達
比達變新魔童
魔童變新天津飯

比路斯都變左新界王

潛力同實力識分未呀On9

我都唔知嘈乜9
以悟空性格,
見到個細路有潛力, 所以去訓練佢
我完全唔覺有問題

係你條柒頭一直係度好執著咁話
而家我好勁, 人地要勁到某個點我先可以驚訝同欣賞佢
低過既全部係垃圾

悟空夠由9萬升到1億5啦，係咪又唔得啊

咁悟空細個得10戰鬥力啦
宜家歐布咁細個就過萬

點接z個結局

人地小學都有問miss點解魚可以係水底架
佢唔係小學個陣就勁過讀完大學的人

人地細個都要踢少年軍啦，唔通幾歲就勁過大人，on99
仲要宜家點睇歐布強過悟空同年齡時

比魯斯驚訝撒亞人強過菲利呀，咁佢實力得超一強d?

野比飯係咪新無限

阿樂呀

有乜好嘈
當龍珠超係一套好長既劇場版咪得囉

嘈乜
但唯一遺憾就係 龍珠超 日常 唔幫比達莊子搞返個婚禮

但佢無當悟空係咩一回事喎
你肯定咁樣係驚訝 ？

其實鳥山明唔記得Z ending 都唔出奇
佢超3都當超2
鳥山明咪再搞龍珠啦

悟空夠無當個時歐布係一回事
超一都無變
比魯斯聽完維斯咁講個樣都唔係驚訝好野

悟天夠強過啦，唔代表d咩
歐布係魔人轉世當然強
但係經歷過超西神既悟空會對依種級數有興趣 ？
要訓練佢等佢有對打既對象就變咗晒氣
因為大大個維斯，比魯斯，希特，吉連係度
歐布？ 笑死人咩

最好講埋當年點解兩個無啦啦搭上

仲有18號同無限

喂
樓上果堆自己黎睇下
你地幫老鳥護航，人地心諗
有d咁既事 ？

依到Z篇同 超都講哂啦bo

係咪趁最後一post,
有咩想嘈嘈晒佢

頭先睇番，悟空菲利推緊吉蓮出街嗰陣
燈神無出聲先推到

其實都係金頭最靚

藍頭真係好撚柒

最尾極意冇灰頭都幾好

點撚樣呀，個時又話驚訝係重點宜家又唔代表咩
悟天懶無修行咪廢，宜家悟空就係想試下修練依個又犯咩駁呀

極意仲要瀕死先出到
無解釋 極意係 全部人都可以學既技
定係for 撒亞人

應該全部喇，其他大神都好驚訝悟空學到，即係全部人都有機會用到

咁就幣啦
遲下 龜仙人都可以用極意

吹到識全王又會再去搵佢玩
有希特吉連比魯斯唔練
走去練歐布
唔犯駁，順下你意
唔犯駁喇得未，乖

咪係 條友用D例子都ON99

除非佢係悟空啦

自在極意龜

agger 應該好sweet又好搞笑

其實我覺得所謂極意同潛解其實都係差唔多

係啲氣流唔同咗

藍神悟空真心柒，啲藍火又寫得柒

個班人幾大，歐布幾大呀
訓練一個潛力高的細路會有問題

其實條友都錯唔哂既
因為之前果個ova
比達細佬黎地球救命
悟空問比達細佬 敵人勁唔勁
佢話菲利咁既級數即刻 係無哂興趣

岩呀
超藍比達吉連希特比魯斯都唔夠一個歐布吸引
合理

佢訓練既真正目的係咩我建議你返去睇漫畫
唔晒你幾多時間

識唔識睇中文呀，細路呀，覺得佢可以有潛力強過自己就唔得

最後一集個post推到咁多頁 竟然係因為嘈交

其實仲有一個問題

自在極意悟空夠唔夠比魯斯打？

定已經去到維斯級別，可以撚比魯斯狗？

無打過鬼知咩

z個ending擺明係想做一個類近接班咁嘅feel出黎
比左筋斗雲歐布 加上有小悟空踩筋斗雲個影係後面
根本就係想訓練歐布可以同佢打之餘 悟空退落黎嘅feel

岩呀，轉登唔搵其他勁人修練
就等幾年到歐布黎到，再帶佢走用多幾年修練佢
到佢可以同自己打
除褲放屁到依種程度，簡直係極意級

龍珠超post過半都係
content farm / FF / 野比飯 / 戰力失衡 / 比達真男人 / GT / 崩
架啦

有無解釋破壞神點解有能力復活菲利？

咩等幾年，超咪就係依幾年佢keep住修練
帶佢去修行就代表得佢一個勁人

？

維斯復活嫁

所以咪話仲有問題未解釋

都唔識哈咩哈咩哈

你咁計嘅話
撒亞人點同地球人扑嘢未解
悟飯讀咩major未解
無閒咩血型未解
17,18親生父母未解
仲有好多未解

悟空咁短時間由超3到極意
依幾年再keep住依種神級修行
你肯定你要咁兜 ？

算啦 條友邏輯同我地咁唔同 俾佢贏啦

我俾你贏

笑撚死
龜仙人做全王候補

咁要點，咁就代表歐布未必得
覺得佢潛力高所以試下帶佢修練可唔可以好過自己就又犯駁?

即一個科學家覺得有個細路天份高教佢睇下可唔可以過自己就話佢on9唔搵d勁的科學家黎一齊研究

目的係要對打
但戰力崩壞再加上勁人一堆
個理由就講唔通

你兩個不如交換tg慢慢研究啦

Sor,連登唔到你話事

負皮係俾藍髮

其實歐布等如布歐實力都係自己腦補

係咪講咗會駁到去z個結局？

呢啲咪就係人地嘅證據囉 唔係腦補

冰凍惡魔種族，笑撚到仆街

你兩條契弟炸左10頁呀冰凍惡魔

出左3次都話自己唔識出極意，咁兩條友唔去搵維斯？反正破壞神都未學識

係反映，睇到個水平大概係邊

Sor,無人逼你睇，亦都唔到你話事

講得出冰凍惡魔種族，個水平都唔會高得去邊

唔搵維斯啦，照佢地咁講搵歐布仲好啦
潛力咁大

我講緊歐布個水平

《龍珠超「宇宙生存篇」》定為第七宇宙代表選手代替睡覺的布歐參賽，菲利在地獄與孫悟空達成交易，參賽條件則是在比賽勝利後便以地球的龍珠將他再一次復活，在此前獲淮暫時返回人世一天。比賽結束後由維斯使用死者甦醒再度復活，算是比魯斯送給他的禮物。

抵你俾人屌

潛力大還大 未被訓練搵黎做咩

有幕以為悟空死左 本身影住佢無力起身 之後突然𣊬移到菲利同17號後面

Sor 屌唔屌我唔到你話事

人地屌唔屌我控制唔到
但我都可以屌人
So?

維斯加速成長

大家想多左啦,菲利復活係想見下個仔姐

咁個故仔犯唔犯駁都唔到你話事啦

我無話我可以話事呀
我有我評論咋嘛
唔係你以為我可以點呀
時光倒流去搵老鳥呀 ？

低能，有話過唔可以同其他人打架，訓練一個有潛力多個對有咩唔好，個班都唔需要悟空訓練依個要

跟手再黎個瞓醒原來一切係夢
毒撚悟空要返學了

去同維斯練係練自己

但時間段計返歐布出黎 悟空都四十歲差不多五十
有時唔一定係想自己再練而係想練下一代保護地球.?

所以先train up歐布 咁樣講會比較好

唔怪得會睇content farm

悟空菲利合作睇到我起哂雞皮

好正

柒達係講唔單止要保護地球呀
同埋下幾張就係咁樣 到底想做個咩feel出黎 好易明下ma

最後一集來個簡簡單單大團圓結局。happy ending 都唔錯

首要目的係經歷戰力崩壞既超之後
已經唔成立
除非維斯幫歐布進行神級修練
如果唔係我真係好難想像魔人轉生會靠修練去到神級
悟空都要維斯幫先上到超西神啦

係game入面連埋斯路都做埋z戰士

屌你重睇啦
界王大人自己拒絕復活呀

我又唔覺18號係港女格
始終17號同佢有親
當然想佢實現到佢既願望
（個人認為，不喜勿插）

吉蓮唔識極意都同極意打平，咁比魯斯雖然唔識極意唔代表打唔低極意攻

低能，菲利咪一樣可以自己上神級，個時d人夠唔信，咪加設定可以，同樣道理又無話過魔人轉生唔得，佢到時加設定有咩問題，最緊要唔好同舊設定有衝突就得

悟空過咗比魯斯未?

神龍好撚樣衰

其他冇得彈 尤其菲利+悟空

呢張新畫, 原本都冇

悟空贏喎

係無啦啦訓低至輸

好明顯已經勁過吉連少少

無極意用既悟空......

唔夠比魯斯打吧

咪有講無龍神唔唔知咩整出嚟山

主角係唔同啲 起碼打到無能力戰鬥先算贏啦下話，明明自己訓低先，吉連明明一條四
打純布歐都係咁，明明超三悟空+善布+比達車輪戰咁打，仲用全地球嘅氣嘅元氣彈，都係唔夠體力要龍珠恢復體力先贏，咁都有人話悟空強過純布真係笑咗

睇到外國130 131呢兩集唔知幾多人現場直播真係好撚正
上集菲利救悟空
菲利17號爆氣打吉蓮
今集悟菲聯合
再睇住現場成場人一齊high
我真係好葡萄
點解香港無呢d活動

菲利依個設定咪唔合理囉

極意打吉連邊到有人幫拖牙 ，打到吉連還唔到手就收皮，自己訓低都唔夠打？ 吉連比佢打到呆咗，係破壞神係吉連唔好發呆，拿拿臨收悟空皮，咁都唔叫贏？

吉連爆Seed對悟空極意中間邊有人圍吉連？

黑髮better

又係你話唔反駁，咁悟空覺得歐布有機會做強敵夠係設定，咁你嘈咩？

自在黑髮型過灰髮好多

Agger

莊子買 其實17號個願望好易實現

天使真係好屈

Z果陣既設定，俾超既劇情毀滅咗

長期啦, 合體變合一個鐘
辛辛苦苦變的ss1,2
班女人舞兩下又OK

超藍一個頂唔到傳超, 紅神頂到兩女, on99

低能，官方到宜家有無否認z個結局呀，係度死頂

嗰時人人屌17號點解夠超藍打
之後先發覺原來佢先係親生仔

超劇情令人覺得on9一向的事，但菲利上神級就唔犯駁，悟空覺得可能會勁過自己就叫犯駁
條友會唔會太雙重標準呀

漫畫係話最強

菲利上神級係犯駁的

搬龍門？

關否唔否諗咩事
九唔搭八
老老實實我回得好輕鬆，都係d淺白道理

幾時有

咁點破壞呀，從來無話過悟空只係想歐布強到當年布歐就夠又無話過佢極限去到邊，悟空覺得佢有機會強過自己同訓練佢點樣有問題先

成場無柒過

望下次比達再強多次
真超藍再上多級超級真藍比達

前幾頁，菲利上到神級唔係，係設定黎
宜家，係犯駁

唔知你地拗緊咩, 唔想追post
不過4個月訓練就由被S1禁住打, 變到上神
唔知講咩好
大家都係外星人je, 點解魔童唔得

悟空覺得佢有機會強過自己？你又腦補呀

天使連未來宇宙都復活到

係犯駁既設定
設定就唔可以犯駁咩
不過作者硬要咁寫，我都無計架

你地唔攰嘅咩，嘈咁耐

哦，咁悟空點解帶佢修行，你覺得邊度犯駁呀？
驚訝？一定要個對方實力同自己差不多先可以驚訝？

咁你到一開始咁講咪得囉
咩野又驚訝又要搵其他人修行唔好

咁反正都唔少野犯駁開，咁我咁諗又有問題？

完全掌握極意功就過咗

屌耶星，佢地真係好得閒

其實比達好撚勁架啦 屌打破壞神呀大佬 真心好撚型

因為想歐布修練完可以同佢打，如果以當時超3戰力同細布戰力去睇依個劇情好合理，因為比達比細布廢
悟飯又唔想打打殺殺，悟天又懶
但經歷完龍珠超，吉連希特比魯斯維斯超藍突破比達，邊個唔會係更好訓練對象

嘈到好似龍珠小站班怨婦admin咁

其實劇場版嗰時話佢天份好高無訓練過
練四個月就夠超藍打
已經屌出聲

嘈咁耐都爆唔到一個post

因為龍珠超真係狗屎垃圾，仲有人話睇完好感動
WTF

個班友唔洗訓練自己都會修行，間唔中出黎挑下咪得，歐布無訓練過想開發佢潛力呀明無，講到真係好似得佢咁，悟空有話過以後都唔洗同比達打

未睇 準備聽日睇
會唔會感動到喊 ？

成個post都係嘈同樣嘅嘢

咁你就真係無睇喇
悟空講過要去歐布度住，幾年都唔會見到佢
以佢能力要返去話都無咁易，咁樣講得姐係唔想見其他人，專心搞歐布

佢地 d.招好撚難畫
又無得鬥波

整體上垃圾但間唔中係好睇，同埋結局係幾感動 仲有就係，仲留低嘅都係死忠

咁又未至於
平心而論 GT個結局更加感人

偶爾

咁睇黎接唔到

係架，但呢位人兄都一樣記錯野

咁你講咩以佢能力返黎無咁易，唔想見其他人明明都係住係地球，悟空能力有幾難返去？

有睇開龍珠根本就知
由悟空細個果陣
佢一講要離開修行
一定唔會見到佢個人

真係由悟空細個開始睇既點會唔知
悟空每次離開修行都會真係唔見咗人
到約定時間先蒲頭

我覺得成個比武大會，最好睇係龜仙人

咁你都係腦補
同埋咩叫返去無咁易呀

咁就唔係講到明一定唔返幾年都見唔到佢啦
你係唔係又記錯呀，冰凍惡魔又記錯今次又記錯

block撚哂兩條傻鳩，一天都光哂

我係話
話都無咁易

真係俾你笑鬼死

依位同學捉錯處好叻喎
但係一味捉又推翻唔到我講既野
又有咩意思呢

Ok咁係唔係即係話左會返

得一個有頭髮

你話佢話唔會返，宜家就話佢間唔中返同埋應該都唔會返，佢係斯路篇個時修練都有見家人

有冇人指出錯誤？

若果我好似你咁小學雞
又捉住你睇錯野不停咁講
好似你講冰凍惡魔咁，你又會點睇
將心比己啦，小朋友
有時試下用心去理解套漫畫
你就知有幾犯駁

咁仲係唔係佢話唔會返
仲有你覺得佢唔會返係唔係腦補呀

唔係腦補，因為依個係有跡可尋
悟空一去修練，人影都無

同埋個時冰凍惡魔你又唔應我，我點知係唔係真係我唔識，我只係岩岩先提一次，其他係你唔應我喎，問你就話人捉你錯處？

型到震

斯路篇？？
以前係就宜家一定係？
悟空以前夠唔識分男女啦，宜家會唔會呀
你咁都唔係腦補

你扮乜野丫，大個仔喇
見到有位入就瘋狂入，你當全世界人好似你咁蠢 ？
我就無你咁低b,你柒咗我都唔會追住屌既
要討論我無任歡迎

你返去由第一話睇起啦

鬼太郎D trailer比人瘋狂負評

我真係真心真誠問你，你又唔應我咪係咁問囉，我點知係唔係我唔識，係度老屈我扮野

你個d無證據就唔係腦補人地就係

笨大巴打唔好理個傻鳩啦

證據咪就係悟空一修練就唔見影

我真係好信你
真心真誠咁信你

你強姦過a女就係強姦b女的證據
斯路篇個幾年都無唔見芝芝啦

多謝

因為佢係無目的地咁去修練
而當悟空一講要離開依度去某地方修練
就會完全唔見影

個時飛都唔識宜家識
仲有以前試過唔係證據

幾大丫？仲小學雞咁嘈

有筋斗雲架傻仔
個性往例唔係證據係咩

你知唔知咩叫證據呀天才

睇龍珠都係輕鬆下姐 咁都有得開戰

咁你解釋下點樣唔係證據

你小學出貓可唔可以做你將來考試都會出貓的證據呀

兩條傻佬

學你咁講，咁悟空大食係咪唔代表佢之後都會大食
因為係佢之前大食姐，唔可以做佢依家大食既證據
真係低能仔黎

鬼唔知咩 咁悟空正正常常咁係人間練功
咁請問界王點陪呀？

你唔係up張圖嘅

屌你嘈左半日仲嘈緊

原來真係弱智

解釋啦，弱智
一係你就打冰凍惡魔打到1001

菲利d咀炮真係好撚正

傲嬌屬性

悟空係撒亞人
撒亞人的特質係大食
撒亞人身份先係悟空大食的證據呀天才

悟空既個性係一離開修練就唔見影
個性先係悟空唔返去既證據呀天才

仲有龜仙人

你睇下邊單案會用人的性格入罪
大陸個種人治真係岩你

做乜撚有兩條傻閪係到吵架
Block 哂佢 一了百了算

睇漫畫你下下用法律黎講
依家審案咩白痴仔
邊單案又會用特質去入罪呀
自打咀巴程度簡直係極意級
笑死我

身體特質，你係一個健全人士係唔係唔可以做你識講野的證據
你不如返小學問miss咩叫證據

希特成功左la

個性，你係一個唔多同鄰居講野既人係咪可以做你無成日撩鄰居吹水既證據呀

你個比喻係以前無同過鄰居講野做你以後唔會鄰居講野的證據呀
以前唔會代表以後都唔會

傻閪得一個 你認真睇下就知

如果用滑波打吉連就正

其實悟空抱住一個想發掘人才嘅諗法去搵歐布唔得咩？ z尾比達夠喺度 可以隨時搵佢練啦 同依家咪一樣

你個比喻係你以前係健全人士
以前係唔代表以後都係

咁係事實，將來有機會病有機會意外，真係唔可以代表以後都係的證據

黑髮真心型，個灰白設定有啲多餘

咁你講黎把撚

最尾極意=加攻加防

同啲乜柒功夫乜柒反應乜柒戰鬥動作毫無關係

龜仙人做全王候補有得諗

你夠記錯野，咁可唔可以做你以後都會記錯的證據
放心我唔會認同

咁撒亞人一向大食，可唔可以做佢以後大食既證據
放心我絕對認同

我覺得要整一幕係比魯斯兜巴星落界王神度

錯手大力左就攬炒

見到FB有人話龍珠超係神作 仲要唔似假膠

無其他特別情況咪可以

咁點解依樣又可以用之前去證明之後呀
你自我放棄喇 ？

屌 仲以為有咩特野野討論 原來又係小學雞無聊罵戰 好心早d瞓

有冇link

小朋友??

大哥呀，唔撚係用以前呀，係身體特質，咁人類係唔識飛，係唔係正常情況下都飛唔到，咁撒亞人大食係唔係唔一定有其間意外，點撚知會唔會有厭食症，個時都唔知悟空會病，點知咪一樣有心藏病，所以只可以講一般情況下，

last1集個完結方式都算係咁, 冇之前咁拖泥水, 水準算係ok
劇情上邊個邊個洗白、越戰越有、合作etc呢d個鋪排合唔合理,
留俾大家討論, 我個人係接受到

而且更重要係, 終於識得用同歸戰法撞敵攬炒, 終於識得利用人多
終於...編劇個智商提升返去正常水平, 呢度幾感動

咁我用個性，悟空個性係咁正常情況下都係一走就唔見人，又有咩問題

話咩唔好俾過去的美好縛著 龍珠超係呢個世代小朋友的回憶

呢個世代既小朋友真係慘

真係弱智無極限，特質同性格都可以相提並論

幾正喎
咁都負評

這段影片的評論功能已停用

其實上集吉連出波打悟空果時 悟空手腳係有啲氣冼住飛

點解唔得

問你miss

最尾一幕比達同悟空系山區到擺姿勢系咪同以前佢兩個第一次對打個陣一樣鏡頭

啲鬼佬都睇到好high啦
如果只係要爽唔太理劇情 係幾high嘅

唔係呀 超原創架屌你

平心而論的確係，話說我見到魔童個聲優都係度

黎個位

解釋啦

負皮係因為冇得睇龍珠

即係我諗一個正常有常識的人都應該明白，身體特質係絕對，即一個男人到青春期一定變聲，除非佢有特別病意外之類的因素，咁如果阿a係男，咁話佢正常情況下到青春期變聲係合理的野

但性格從來無絕對，性格係會變，咁係唔係出過貓的人代表以後佢一定都會？

你連基本常識都無又一味話人小學雞

超級神龍真係超級樣衰 ...

屌你講到身體唔變係意外
但性格變就唔係意外咁
公就你贏字就我輸咁呀

起碼鬼太郎啲畫高質好多
btw唔係重製而係全新?

咁我再問你
悟空心地善良，可唔可以做佢之後拯救世人既證據
個性呀依個係，可唔可以呀？

你都係讀多幾年書，一個人身體除非意外，唔係個個人都一樣會生老病死
性格邊度證明唔會變呀

唔可以，你連原因同證據都搞唔清

新章嚟

去到最後一集先叫有合作睇

番睇左佢地合作十幾次 好撚正

係原因亦都可以係證據

個人覺得悟空同菲利突然讓開，然後17號出波嗰到最正，最體現合作精神

同以前故事有冇關係？

google話係第六季

進步咗好多架喇

證據係某一件事的證明呀
救人的證據可以係有人見到的人證
有野拍定的物證

原因係你做個樣野的理由，有理由唔一定要做架
你被人殺左父母，你都有原因報仇但唔代表一定會報仇
連原因同證據都唔識分，都叫你認真上堂啦

其實如果17號唔返生，悟空菲利吉蓮攬炒先正，最後全王用超龍珠復活所有宇宙

應該要有咁嘅質素啦屌你老味

啲錢用哂係最尾兩集
前面啲柒真係慘不忍睹

我話心地善良可以係原因
亦都可以係證據呀
你隻眼又出事呀

如果呢度唔係超藍就更加正

咁又可以睇下喎

其實討論劇情可以扯到去法庭證據你條撚樣都算係無撚得輸

你俾心機上堂啦，唔通貪錢係偷野的證據，虛心求救，唔好下下自我中心

你自己個d就唔係腦補
人地就係
同樣都無講過你就自己估話係證據

悟空有往例有行動
腦補？
你就真係腦補喇，由頭到尾都無係劇情度拎證據出黎我睇，鳩嗡到尾

頭先睇咗，真係好正
幾時再見

極悟出返全身好睇啲

好似咁 居高臨下嘅眼神

悟空有往例係呃人會返黎但無？
照你咁講心地善良的人都唔會呃家人
咁又係唔係證據

你唔好唔記得你係係上帝視覺去睇漫畫
法庭證據，食壞腦

BGM都好正，唔捨得

遲少少有新電影

屌 垃圾飯

同個個禮拜追嘅感覺唔同

佢又無承諾會返，呃咩人
閒話家常feel
你咩事姐

白色真係令人feel到個境界唔同，希望之後的故事例如劇場版會變得返

冰凍惡魔族，乜撚野事幾時開始有講過，屌你依家雷神咩，講個條撚樣睇太多Marvel

紅神封魔功都仲型過咩冰凍惡魔族

理由就係證據，笑死

今集d 打鬥好撚正

不過好短

咁就完
今次真係有龍珠系列完的感覺...因為真係好難再寫落去...

偶爾會返黎咪即係承諾左會返黎
其實你係文盲定智障

喂，仲有冰凍惡魔呀
推到1001啦
上帝視覺睇漫畫講法庭證據

我同朋友講得閒飲茶係咪承諾一定要搵佢飲茶呀
碌柒咁款
好撚醒呀你

痴撚線 2個傻鳩嘈足成日

劇場版

讀者睇漫畫唔係上帝視覺
都好過你自己腦補就得，話係證據

咁得閒嘈成日

咁你咪即係呃人囉咁簡單

題外話
想問Xv2 gt既角點拎
爆左機 都唔出個pq 92既任比我打既？
要點先觸發開個gt任比我解？

得閒飲茶無搵到飲茶係呃人 ？
人唔笑狗都吠

係係係，求奇講下就唔係呃人
得喇明啦明烸

原來悟空聲優仲有配鬼太郎隻眼
而家先知 仲諗住佢終於可以抖抖
興幸嘅係 唔洗好似悟空咁 係咁 dadadadada

得閒飲茶係一種承諾
救命
你真係醒過頭

原來同自己老婆同仔講話會返黎
但無撚做到都叫唔係呃人
你真係不知所謂

得啦得啦，閒話家常係一種承諾
我俾你過喇得未
得閒飲茶啦，byebye
(非承諾）

求菲利悟空合作手機wallpaper

睇龍珠最大錯誤就係用個腦睇

點解佢地合作既打鬥畫面咁小

同埋點解破壞神可以復活人

天使嚟

其實唔知係咪對上一代嘅鬼太郎都幾好睇
有時放學都會係電視睇下 已經有電屬性

痴撚線 嘈左咁耐

超動畫界王想復活播,你唔當超係正史就另計啦

Whis話Beerus送嘅禮物，但唔知係破壞神嘅能力定天使嘅能力。

比魯斯權限 維斯能力

角色無乜學新的招式，如果因應比賽去練新的招式會好睇d, 駁拳好單一

見到講咩冰凍惡魔族都知直接block得啦 嘈嚟jm9

你都on99, 龍珠結局邊次唔係TVB 啊。布歐都有得轉世啦

得兩條友嘈嚟嘈去其他人wfc

冰凍惡魔

乜撚野冰凍惡魔族啊

btw 好地地唔知嘈乜鳩 阻住睇post 之餘又唔見係高質討論 好地地講下意見咪算囉又要自己贏晒咁 搞到post都無心機追 兩條柒頭

冰火真天魔對決 round 2

跟本係蜘蛛俠黎
煩到爆

比達個呷醋樣

仲諗緊點解龍珠post都有showblockeduser
五毛不了撚學咩人睇龍珠啊
寶貝睇過邊到寶
on9仔真係去到邊柒到邊

Sor 睇唔睇龍珠唔到你話事 by肥寶貝

揾我

男二慘被取代

明顯啦

係女一

連登d廢青真係好恐怖
晒咁多時間係到同個唔識既人鬧戰

一定唔會完,搖錢樹

比達：明明是我來先的

分身
死傻仔

咁多隻色 慢慢出figure都賺啦

佢用9啖屎1啖砂糖既方法0黎畫動畫根本好慳皮,仲咁多人受,
咁著數既0野點會比佢完,宜家稍為停一停遮

罵戰幾頁

你真心定假膠

最尾個幕悟空同比達有冇人可以幫手cap嚟做wallpaper

比達

比達新型態超綠

見到悟空同菲利合作真係有啲眼濕濕

ok

肥寶貝係on9仔

笨大係傻閪

唔該巴打

揀多幾隻色

嘈來托咩，接唔接到z尾
悟空幾勁都可以想train 歐布同佢打架，因為z尾個個都收晒火，等悟空自己，咪train個死毒撚陪自己
同佢自己實力無人能敵無衝突架，佢唔變身打咪得，佢enjoy 過程姐

嘩屌，黑髮同金髮都正

其實交代返力量大會之後又過多幾年和平時間
大家都冇乜點train又生晒銹
咁咪可以好似超開頭咁弱化返啲角色去接返Z結局囉

雖然子彈都傷到佢地真係好Q離譜

你係咪on9架？同個輸打贏要既人嘈

龍珠最好睇都係啲大悲大怒嘅橋段
好似上集呢一幕咁

幾頁入面最佳留言

依張好有同人feel

睇個死傻仔d留言睇到人燥底

唔嘈啦

推一推

黑髮最好 點都好過藍先

其實如果結局係玩咁多個宇宙統一化可能之後既題材更豐富

最有feel 都係黃

金髮綠眼
黑髮銀眼
藍髮藍眼
銀髮銀眼

點解冇超藍vs 超神

有比較下 金色真係靚啲

見啲鬼佬用iphone 整live wallpaper
一按落去就爆金髮好鬼型

好似睇緊戰隊打怪獸

我覺得髮色同眼嘅顏色一樣就出事

推爆佢！順便為悲情男二比達俾菲利同17號取代而默哀

係咪有一半都係鬧緊交

可惜胸部下垂

係爭比達一次

點解有18號

係

想睇佢同g lin 再打過
不過冇左極意都係比佢秒

張圖錯啦，17號邊有咁高

好想睇悟空比達超藍融合

比古洛囉
依家想睇菲利同悟空合體多d

超藍融合咪即係自殘

推爆佢

依家洗鬼合體
殘血自動發動身勝手の極意

好耐無見過龍珠嘈到40頁

咁就完左，好空虛

仲諗住17號老婆仔女可以係ending露下面，點知乜都無

有冇巴打可以整菲利悟空last個畫面做1920x1080 wallpaper

悟空同殺父仇人合作 做結尾

全靠on9仔罵戰 結局終於推得爆一個Po

上次比古洛出場都爆左po la

超4vs超藍

gt no.1

東映根本就係由啲對白9up,根本就冇諗過畫個老婆仔女出黎

呢啲算係重要角色，東映唔會自己設計
九成係鳥山冇設計到

Btw關啲對白咩事 本身已經設計咗17號有家庭
不過可以話係鳥山9up 根本冇諗過畫佢地出黎

超4型

發現你真係好撚小學雞，仲要話番人小學雞
否定可能性，咁咪唔好入黎討論囉養
明明留左伏筆，你就死都話冇可能
on99

同埋指證人有罪
係告人果個拎證據出黎先
跟住先到被告拎證據推翻指控
連呢啲都唔識，就知你幾成熟

但你而家冇證據證明佢冇可能
加上悟空都覺佢潛力大
你證明唔到佢潛力大成點

所以你都係摺埋啦

竟然就爆post

你仲理佢

追po追到忍唔人土